香港人 唔好灰心！

一百萬人遊行 政府當耳邊風
政府當市民係咩大家好清楚
唔緊要 唔好灰心 唔好認命
諗下下一步可以做咩
罷工 罷課 罷市 參考下外國事例
仲未完！香港人繼續努力！
留既繼續加油！

對，要準備下一波

Push!

班公務員肯唔肯罷工先？

佢地唔罷你就唔罷？

無錯
雖然今日民陣大台令好多人失望
但港共如今一意孤行
民陣都一定要跟進升級行動
到時各位義士再吸收今次經驗 倚住多人早d行動
一定要條八婆跪低

今日好多朋友已經對港豬對成個環境好絕望，又或甚前幾年已經絕望左，但係要知道總有人比你哋行得慢，佢地甚至唔識進化，好似有啲bb好快識行，有啲好慢先識。 但絕望個源頭係乜？ 我諗 會係我地對佢地曾經有希望，我地知道我地需要佢地。

100萬又如何呢？ 都冇用既 但我想反問
絕望又如何呢？ 走到既朋友自然會走 走唔到既朋友一直絕望落去

冇人知道星期三會係點，但我地可唔可以好似奇異博士，係十萬九千個結果當中都保留1分希望，唔好忘記所有義士既付出

加油！罷工罷課 點都繼續做返啲野
咁快絕望只會浪費左每位義士既付出

打既方式都要進化呀
今次同東北冇分別